有冇巴絲知道強制檢疫時屋企冇人唔係區內會點？

成屋早幾日一早搬左出去住，有冇檢疫區巴絲有經驗

on99網條片，有居民話會貼張紙喺你門口話搵你唔到

On99一定要係屋企既咩

有冇人知張紙詳細內容thanks